(繼續)2017銀魂真人版電影 鬼兵隊 定裝照

幾還原，係高杉個眼神唔夠奸，武市差少少猥瑣

佛祖唔會猥瑣

高杉張相似山p多啲

又ok喎

山p邊係呢個樣
btw暫時都係新八最還原,其他個啲要等出預告先知有無cosplay味

堂本剛

呢輪有啲失望, 高杉同條女應該要感覺癲啲奸啲, 尤其高杉應該似終極boss咁架嘛, 而家就咁睇冇乜feel

佛袓

菜菜緒個屎忽先正

堂本剛做高杉唔會太肥咩

高衫個樣弱雞咗啲，唔夠邪氣
但我好中意堂本剛

蘿莉控

仲以為蘿莉控應該會瘦瘦地

一見到佛祖就認真唔到

要用3d眼鏡先睇到

U思哥~U思哥~

Feminism

高杉奸啲就更加正
又子其實都幾還原 感覺幾好